如果當初韓國瑜當選 依家台灣會變成點？

全台肺炎大爆發

韓國魚：武漢發大財，高雄，台灣各大醫院發大財，台灣同胞個肺都發大財，yeah！

準備緊台灣23條，國歌法同逃犯條例

完全開放關口
教大家齊聞齊消毒藥水

好鐘意聞藥水 條友
然後慢慢形容下味道

肺炎進得來,口罩獻出去,台灣發大財

就算韓國瑜選贏，而家都仲係蔡英文做總統

愛你唷～

第一時間開放高雄港比遼寧號停泊

突破盲腸

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

香港跟著完全變成中共國嘅一個普通城鎮，繼而喪失美國嘅「特殊地位」。無咗香港，台灣自然補上「特殊地位」，美國只好硬食！

心水清

口罩出得去，病毒進得來，台灣發棺材

真係
好彩有蔡英文

愛情醫院

暫時都會冇事
因為5月先上任